放全新ultra boost 4.0 multible color US7.5

買完發現唔岩著
全新冇著過出街

賣HKD750

如圖

有意tg

Us 7.5?

樓主150？